突發！ 侵侵決定放生華為 牛市即將開始

Trump said he agreed continue selling products to Huawei

We discussed a lot of things. We discussed Huawei. One thing I will allow is that a lot of people are surprised that we sell to Huawei a tremendous amount of products that go to various products they.
And I said that is OK. We are going to continue selling those products.
These are American companies producing the products. This is complex ... highly scientific. We are the only one with the technology. I have agreed to allow them to continue selling the products.

早排恐慌性拋售P30 Mate20 果d

scmp?
scmp而家重有真新聞咩？

Fox news Live有講 唔信既話自己去睇埋其他source囉

每日都有發達嘅機會

啱啱live wor

但google嗰啲唔知會唔會跟

連登仔：侵又撚狗

Google一早跪求合作

特朗普亦稱曾與習近平討論華為的問題，他表示他將容許美國公司繼續向華為出售商品，

比埋你最愛既蘋果source你喇 係未真新聞？

屌

788 GOGOGO

所以呢個post講既嘢好啱。其他連登仔應該要認清正在／真正幫緊香港既係美國民主黨，而唔係特朗普。
（我當然知道無咗特朗普，美國民主黨係洗脫唔到左膠嗰陣徐…）

買左幾部華為手機等升值

重牛，星期二收錢

你咪睇下之後係咪「國會反對」然後又無左件事囉

炒消息食一棍姐 理得佢之後點

升

係賣野俾佢，但佢出啲product 就唔會買。

連登仔不願面對

其實擺到明係放生
唔明點解仲有得嘈出面

你以為g20後就長升長有?咪on9啦

等睇星期二就dh 開妹到完

賺佢錢但唔比佢賺自己錢
Google繼續冇得用
唔知點放生法

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我們有鴻蒙

Further comments on Huawei here, specifically in answer to a question about whether they will be removed from Commerce's blacklist:
"We're going to be supplying equipment from our companies."
"We are not discussing Huawei with President Xi yet. I want to see, before we start getting into that, I want to see where we end up."
"We have a national security problem, which to me is paramount. Very important."
Then again asked about removal from the list:
"We're talking about that. We have a meeting on that tomorrow or Tuesday."

發夢夢到上上星期都好似已經有美國公司出貨俾佢地

2382 gogogo

你唔願意相信就話唔係新聞，睇埋其他source 先啦on9

諗下好喇

等侵侵番到美國就會反口
次次都係咁

咪咁低能， trump trump 講既同做既根本冇關，唔加稅，但係咁講「加稅」先至對美國最好的方式。

一日供應鏈未收隊，美國一日都唔可以重注做野

仲有10年8年玩呀，上上落落，唔生唔死，係常態

我期待鴻蒙出世
呢支箭已經拉緊弓，唔會收番

繼續沽空

反話黎，返到美國之後即刻收華為皮

最緊要有上上落落 搭下順風車姐

Marco Rubio@marcorubio

If President Trump has in fact bargained away the recent restrictions on #Huawei, then we will have to get those restrictions put back in place through legislation.

And it will pass with a large veto proof majority.

唔係咁易,國會根本唔會放佢過

侵當面講既野可信度係0
佢見人講人話見鬼講鬼話是常識吧

大家都唔記得美國係3權分立
總統唔係大晒 黨為呢單野,民主黨同共和黨一定數到2/3票出黎

其實好好賭，每次話有得傾，就可以落車

2018 要升返上$100

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

留名待鞭